[深夜回帶] 記唔記得7月呢一幕

有陣時會喺度諗，如果當晚件事唔係咁發展，我哋而家會係點，香港會變成點

唔係佢哋，一早玩撚完
所以我哋一定要堅持
好多手足已經冇咗好多野
佢哋用青春、甚至乎生命去換取香港嘅未來
呢一種犧牲唔係個個都做到

依晚本身好驚我地會被分化
真心驚輸民意
不過最後證明香港人嘅思想上比雨革個時進步唔少
側面反映香港政府嘅不堪程度
翌日嘅責罵之聲絕對比想像中細

巴打有冇玩開fb
好記得六位能嗰晚前一日嘅一個status......

大家 番嚟未呀 除夕 聖誕 抖夠玩夠未
夠就好繼續作戰啦

謝謝

不如你諗下果日係煲底既人，今日仲有幾多個生緊？

香港人果種動口不動手既「抗爭」方式

直接斷送好多年輕人既性命

生存

係...開post打漏咗呢點，
果三四百人，唔知而家仲有幾人在生，幾人安好

睇返facebook當年今日，2016年銅鑼灣書店事件正正發生緊
而其實當年香港人無論想定唔想，事實上係乜都做唔到，
當年共慘党冇追殺林榮基放咗佢出來，先俾香港人知道事實始末，
而當時政權用來粉飾太平嘅砌辭，今時今日都係一樣套路

之前以為香港先咁平行時空，而家發覺其實係，中国本身就係一個平行時空嘅世界，香港只係成為緊中国，而有班香港人始終都唔肯吞咗粒blue pill